太容易對人有好感真係好辛苦

有時連自己都覺得on9

太容易鐘意人咪仲仆街

渣ga

真係好撚on9,死毒撚少同異性相處對你好少少就有好感

利申on9

自從表完白之後都唔想再對人有好感

屌 毒撚心態
我都係咁

其實我都喺咁，所以有時候覺得分唔清楚

我都係

但一就黎到手就開始覺得自己係諗多左
根本冇feel

好想佢在意下我 就連我生日佢都唔知

一早睇穿呢點
早就放棄一切意慾

on9

見到靚女就會發作

好撚恐怖

太耐無人對自己好就係咁

人地當你普通朋友
你就ff以為人地做既野係對你有意思
其實只係因為自己太摺 少異性approch

有好感冇問題架 你同得一條友做FD都係有好感先做架姐
問題係你唔好對異性一有好感就變到單戀 又係度亂諗野FF
認清大家關係 佢唔想同你拍拖 就應該收皮做返好朋友 如果唔係只會搞串個party 成世冇女FD

勁容易上心

我明 好容易沉船 但明知無可能

100%無錯

唔係太易對人有好感 係你太有自信
搵塊鏡照下 問下自己同人有冇可能先啦

明呀 次次就係一個人叫春之後就收皮 惡性循環

關閪事咩又唔係幻想人地對自己有興趣

最慘就係你唔覆佢時 佢又sd個message黎比希望你繼續吹水 都唔知佢想點 我認我犯賤

毒撚未會係咁 社交有限 有女就會扯旗

利申 以前我都係咁

完全明樓主感受
除左太快對人有好感 我仲會覺得對方都對自己有意思
但結果知道唔係既時候 仲心痛

一樣...
根本自己太天真

唉 明明唔係識左好耐 只係好傾加有少少曖味 但係一知佢有男朋友個心當堂涼左一截 但又同自己講朋友姐 矛盾到爆

可能毒撚唔配有感情

那一刻含情回哞 原來是我妄想裏的 那點陸洲

心急談情 自然忙中有錯 錯在我太寂寞 隨時愛上未知甚麼

毒撚係咁

利申 毒撚

點先可以唔好再犯

完全同你一樣情況，有曖昧同好感+傾咗一陣先知佢有男朋友個下真係好灰，但諗諗下做朋友算啦都係，唔係你既始終都唔係你，係有緣分既話始終都會係埋一齊，何必令到自己咁辛苦呢，咪當多個女仔FD 囉

咪發情啦

完全明白

無情人做對孤雛 暫時度過坎坷

can’t agger more

行人路裏穿梭 在旁為你哼歌 你永遠並非一個

我係廢鳩我係垃圾

誰亦明白火花多猛烈始終燒不到這世界盡頭

還未化灰的臉留在夢中演變 回頭就當作初次預見

我的難過很小心 所有情緒歸零沒有了表情

夜啦 仲叫春

悟空哪會 愛與痛 很相襯

早晨

這個世界最壞罪名，叫太易動情

未天光

天光了

這個世界最壞罪名，叫太易動情。

但我喜歡這罪名 驚天動地 只可惜天地亦無情

證明樓主你定力唔夠囉

而家都係

各位巴打一齊振作吖

Exactly 經歷緊一模一樣既情況

我愛的人 不是我的愛人
她心裡每一吋 都屬於另一個人

搵一個長期中意就冇事啦

我道行都低估了你 我以為撐得起
一句為甚麼不找找你
我練到 再倔強 再絕也 也永沒法比

絲都可以係咁
屌，覺得自己好on9

慘得過識親啲女都係有仔，然後你仲要唔知情下中左個頭入去。。。

ff得太多

太少同異性接觸
一有異性溫柔小小就會亂諗野

不夠地位 無奈早撤退 我最好永遠困在 垃圾廢紙堆

屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態屌 毒撚心態

其實真係有興趣 人地又單身咪試下追囉

前提係單身嘛

沒有得你的允許我都會愛下去 互相祝福心軟之際或者准我吻下去

咁唯有放棄啦 不過我既建議係盡快ADD FB IG 睇下人地係咪單身先

你又知人有男朋友
可能係普通異性frd or 拍散拖攝時間姐
就算有仔都可以追 做到佢最後一個就得
呢個世界好野係多人爭架啦

有你一半樂觀就好了

呢個世界想要咩就要搶架啦
唔係以為條女會主動禁你門鐘送上門下話

唔係樂觀 只係知道現實殘酷姐

I know that feel
just put it down, everything still fine

盡量主動了 不要驚動愛情嘛

好想比毒絲對自己有好感

這個世界最壞罪名 叫太易動情

它帶你來 騙我說渴望的有可能有希望

人生已經如此的艱難 有些事情就不要拆穿

認清大家關係 佢唔想同你拍拖 就應該收皮做返好朋友 如果唔係只會搞串個party 成世冇女FD
編輯

呢個真係最慘既結局 何奈點解我咁長情仲係放唔低 要幾耐先走得出陰霾 就黎憂鬱

頭先俾人點醒左

加油阿 我之前覆你都好灰 鼓起勇氣啦

加油呀 希望你都搵到個啱你架啦

巴打對女咁著緊係咪a0

係

重情毒撚 愛情友情親情都重

因為得不到的永遠最美好 當你有一日明白暗戀/單戀係好on9 幾靚既女都會講粗口屙屎比d柒頭屌到伸哂利 中出射得滿滿 你就會明白呢個世界冇女神

咪撚諗得咁美好啦屌
越緊張越出唔到pool

懂得怎麼等 定會更相襯

主動左d咩 睇你都係得個講字啦

聽埋d咁既叫春歌好難溝到人喎
雖然呢首我都鐘意
沒有足夠眼淚無謂亂愛你 我要預備受傷的勇氣

之前去旅行佢有叫我買野同手信比佢 等約佢出黎比佢

唔想做第三者 不過可能佢只不過當我係兵

全部sp咪得

失戀得多應該更聰明了

聽歌反映性格 反映我毒撚性格

學上面d 巴絲話齋 做唔到女朋友咪做女性朋友囉 反正都a0左咁耐 唔差在個一陣

有頭髮邊個想叫春

因你前來
這結果 比那悲歡離合 精彩

毒撚性格點溝女 係時候要改變啦
唔驚人地走左去搵到仔既
你咪繼續做住人好朋友先囉

因你存在 竟相信今天我這個人沒過去活過來
麻木的我 也可以暢遊煩惱海
好鐘意juno

如果佢好似你咁諗 我應該出左pool了

我都係 佢d歌好中point

這個世界最壞罪名叫太易動情

同樓豬一撚樣咁on9
又成日對人有好感 又好容易FF

但我喜歡這罪名

不過人地唔係有仔啦咩

juno好多悲情歌 每首都好撚慘

Agree
想叫自己死心果時條友又腥野黎搵你

死毒撚

係 所以有d野唔係我地可以控制

無錯，諗住同人試下發展下？點知對方可能覺得等太chur 嚇走左

然後又忍唔住繼續傾又繼續等佢

所以唔敢輕舉妄動

我係死肥撚柒毒

只要佢覆得有少少曖味 咁就可以ff成日了

寧願人負我 都唔想負人

我都好想自私d

自私d就變左你個post既主角了

Chur又唔得，唔chur又話你唔上心，究竟想我點樣

逼自己唔好再諗佢 但真係逼唔到

相反可以點？ 唔識鍾意人都好慘

我a3都會咁，真心覺得辛苦

屌
講起都心酸

尋晚佢叫我去死
Ok fine
唔再搵你

點知我唔再覆佢佢就係搵我
唔忍心唔覆但佢叫我去死真係好撚傷心
想把握機會一了百了 死心

你地太自卑
當有人理下你地就以為人地都對你有意思
其實係一種肯定自我價值既幻想

我鍾意條毒撚都失敗
搞到我開始懷疑自己係咪真係咁差

夢裡也會覺得快樂難求
連淚光都光不過黑夜盡頭
不過不過我不用難受
像我對你也不敢講永久
連天都知這瑣碎悲哀背後
一切都不算得罕有

其實我跟你都不算得罕有

咁你又點
講到自己好撚強大咁款

我幾時講過我 你真係好自卑

辛苦但係我鍾意呀

又愛又恨 又恨又愛

用左第二人稱喎ching

可能佢岩 我地錯啦 都無所謂

冇錯點解要認
性格軟弱就會比人食住
咩關係都一樣

Btw約左佢陣間食飯見

貓狗都了解我的悽慘

a3

對人好 受傷只會係自己 但我天性係咁 好難去改變

唉 性格累事

愈刻意去扮無事 反而愈辛苦

哇..巴打,起一起你底,
你真係鬱到似就快有病

沾濕過最後為蒸發 能填盡萬個裡海未能填盡我空白

相見是意外 見不到才是應該

鐘意呢首 但唔明咩意思

呢個moment
我覺得沒有人岩我地聽d
不如大家都Move on 啦

唉 佢又send d令你誤會既野

唔洗誤會啦
佢永遠都唔會鐘意你架啦 想我

就黎痴線

做咩姐你
雖然我都就嚟癲
掛住一個人冇在乎過自己既人係最on9

唉 PM你傾下？

可以

我連PM係邊都搵唔到 一事無成

真心膠得你呢
連登撚有pm
得tg架ja ching

就係搵黎搵去都無 以為高登 sorry

你班毒撚咪FF啦

你有無tg?

有呀 但驚比人起底

我都係 點算

打機充實唔會亂諗

係咪一定要跟電話號碼開account

問題係點樣「做番好朋友」 好多時係一講錯野 佢就會長期藍剔

講錯咩先 正常講野唔係太衰都唔會bluetick喎

應該係 點搵你好

唉就tg啦
你改個username先add我咪得

呢個真 無端端唔會藍tick啦 除非講錯野

可能我講野on9 男神成日藍tick我
又或者係佢純粹唔想理我啦
算啦 感情既野已經睇得好開

可能我地有緣無份啦
傾個tg都咁難

終於改左名了 @sadclarity

無奈告一段落 短促的幻覺
從某月某日再不奢望會有結果

佢話好鍾意我
但未想拍拖

好難對人有好感又點計

咁咪幾好，至少你仲未見識人性既黑暗，純情呀

這個世界最大罪名 叫太易動情 但我喜歡這罪名
唔知有人留咗未

毒撚連動情既資格都冇

唔好放棄 總有日佢會搵你

天真mode

都係好辛苦 可能未遇到啱你嘅姐

有好多共鳴

我會話自己on9
因為我想試下等

可能係 就算知道人性既黑暗都唔代表我要封閉自己感情嘅

不過我肯等 等一生都等
我都好想等 不過應該唔輪到我了

唔係封唔封閉，係冇咁易信人，同會猜度佢對你好背後既目的，你大個d咪明囉

睇住呢個post真係好有共鳴 最近中意佐個唔會有可能一齊嘅人 因為明知冇可能所以去控制自己唔好搵佢 但係咁就愈係想搵佢 無辦法想像同佢講再見嗰日我嘅心情會有幾差

其實我明你意思嘅 不過我傾向相信人性本善姐

知唔知佢個目的對我黎講根本唔重要 有些事情就不要拆穿

我已經看破紅塵

年月已偷走烏黑髮鬢 奈何還是決定要分你已與我不相襯

same 未知有無機都叫仲有啲希望 明知無可能一齊但日日對住佢 不過我都就走遲啲無得見 可能會慢慢放低

客觀上無可能定你自己覺得係先 未嘗試就放棄真係唔得

唉 其實我都係

佢有女朋友

雖然佢都話對我有好感 不過講到明唔想扔低條女 所以我知我地無可能

Same.....

知不知對你牽上萬縷愛意
每晚也痛心空費盡心思
這小子欲斷難斷這故事
全為愛上了你偏偏你不知

講人知啦 了左叫心事佢

祝福你半天一生都得一句那麼短
無名義給你快樂不必兜轉

無謂再關心你 我沒資格慰問你
無謂再騷擾你 我沒這塊厚面皮

是錯的 再動人
纏著錯的 難免徒勞

點解呀

一個接一個 也沒有結果

你懂我的

別讓我 再失眠
沉迷後 有美夢未圓
現實裡 你飄蕩很遠
還勸我 不應該眷戀

濛濛鬆鬆剎那 特別想 潛入你心
跟你說 有件憾事
讓我終生有悔
未敢約的約會
仍在半夢與半醒之時 未化灰

好過我，對任何人都唔易有好感，衰戰講句有時送到上門都唔要，唔識得珍惜

btw 你失眠好似幾嚴重

識得珍惜真係好難 可能要失去先識
加油呀!

訓唔著姐 你都係啦

平時3-4點先瞓，啱啱12點瞓，想改變下，點知1點就醒咗，係咁諗嘢，精神到依家

我都係 聽下歌思考下 愈黎愈精神

我覺得最難受嘅係，當我鍾意咗佢，開始變得好主動，成日都想同佢傾計，佢就開始冷淡咗，係咪因為佢知自己隨時可以得到我，太容易到手（心靈上唔係肉體上）。所以永遠同人都係戀人未滿

係佢追得太攰想放棄

啱 一方面做主動對方無回應真係好攰 不過之前同佢傾計 我會特登遲D覆佢 感覺上好似平衡D 雖然我好想秒回佢

單方面付出

醒得太遲

毒撚係咁 (利申:毒撚)

嗰陣有秒回大家
又會講早晨晚安
亦講到明鍾意大家
但有啲野唔work就唔work

“有啲野唔work就唔work”真係幾心酸 幾有feel都好 無緣份就係無緣份 唔係你嘅永遠都唔係你

你眼中卻沒有我想要的答案

You need to love yourself before loving someone

初初諗野好天真
以為只要鍾意對方就可以一齊
咩唔夾呀timing 唔啱都只係藉口
其實可能係鍾意都唔夠多
唔能夠令對方再踏出多一步

即係。狗公？

狗公都不如 起碼狗公會行動

來日察覺已太累 不懂支撐這身軀
彷彿思想也都渴睡 放棄道別了終需撤退

我反而想喎
個個都冇feel其實仲慘
起碼有個目標呀嘛

我都好同意
對方成日話走唔出上一段 會諗返起
好似不斷纏繞住佢咁
其實講到尾都係唔夠鐘意 無勇氣去行前一步
又或者 令佢行前個個唔係我
就算我不斷行前 佢都會想退
最後 連比我試下 比我對佢好嘅機會都唔比我
乜野佢唔值得我對佢blablabla
點解我覺得值得都唔得

我真係好撚唔開心

我到底寂莫過剩 才謝絕冷靜 多麼想以眼淚換來同情

日日算命如命中注定 一堆虛構溫馨

同我講話出邊大把好男仔

但我鍾意咗你呀仆街！

係

Same here la

仲要話唔值得咁
值得更好 但問題我想要嗰個係你啊嘛

好撚慘 仲要係中意有仔既女
日日都係到自虐
成日同自己講
「佢地咁sweet...不如唔好搞人..」
「唔好FF咁多，你只係隻兵」
「但佢有仔，做咩成日同我wts telegram ig?」
「話唔定人地有好多男仔friend...覆你既同時亦覆緊其他仔...」
「成日望住你上線上咁耐，都未覆我,真係咁好傾咩 」
「你有無一刻，對我有好感？。。。」
「你有無一刻，想起我？。。。」
「有無一刻，中意過我？」

我之所以唔退出...
只因你友善依然

不如你狠心一巴打醒我....

弱水三千 只取一瓢飲

係 又做唔出拆散人地 又唔想扮無好感 無事發生過

明明好想搵佢 又怕自己沉 矛盾到爆

每次我想忘記你 放低你
但你好似有神助咁 你一關心我 等於再殺死我
可唔可以 留番d尊嚴比我 等我對得起自己
唔好令我輸到一敗塗地......

巴打你個經歷同我有D似

好想我同佢既「感情種子」可以萌發
但又因為「男朋友」，遲遲都唔澆水落粒種子到
直到「男朋友」離開......
種子已經比雀仔食左

好想唔覆佢,但過唔到自己個關
面對面既時候，都要戴「面具」
唔想比佢知道...
「我傷心」
「我鐘意你」

你地點識架？會成日見到？

Part time識,一個星期見兩三日
間鋪好靜 長期得我同佢2個人獨處

番左一排part time 有個同事好好 好照顧我
就中意左人
但其實無機會進一步

好似我嘅情況

我都好想唔再覆佢 好想就咁BLOCK左佢 但都做唔出....

點解要block佢 佢仲有搵你

大家都係

我都係咁 成日都係自己諗多左

我都想block左佢 一了百了

有呀

始終你唔會做得出

其實佢搵得你點都有d好感 點解唔試下

只係搵我攝下時間姐

好心痛

呢個係你估架姐

參考番自己經驗 我唔會咁得閒搵唔鐘意既人
我d時間都幾寶貴下

我都覺得自己被攝時間
有keep 住約出街 但傾message 勁少

啱啱翻咗份新工 對隔離個女仔有好感 但又唔知可以點拉close啲 電話都唔敢攞

佢有試過block我 不過之後佢又搵返我

試下啦

講下笑話 串下佢 好易熟嘅姐

最弊佢8月中就完合約啦

前幾日衰左了 timing唔岩 衰衝動
好撚後悔呀

More

彼此分開於嘆息橋

Block啦傻仔 係中意你嘅一早一齊左啦 做兵咁撚柒都仲繼續呀？你咪比個借口自己囉 我地係好朋友，他朝有日佢同你講拍拖啦果陣先離隊 真係喊都無謂

利申最近同一個傾左成年嘅朋友一刀切左

寧願單身都唔會再追人 比人簡果種感覺太差 慢慢提升自己嘅價值算 用啲時間嚟追人真係太on9

好真

拎contact約佢出黎 大膽D!

啱 無計 追唔到又哂自己時間金錢 最重要係感情

咁又唔係個個都好似絲打你咁既 我只可以話你對一個人唔抗拒 咁搵佢其實都冇咩特別 只係我依d傻仔諗多左姐

試左

係咩令你覺得自己諗多左先

不能同意更多

唔想再浪費時間

感覺到架嘛 好難形容

同意

有時,男女間的對話真係盡量避免用emoji
尤其係有男朋友的女仔......

唔中意我既
求你快快脆脆hea覆我,等我早一步死心
唔好sd emoji...好似想係我地既關係中埋下伏筆咁
只會令我諗更多既野,令我更唔開心

我唔想成日估我地之間既關係...
我唔想成日loop我地既對話同回憶,去搵個答案...
我...唔想成日掛住你

等我眼淚流盡個陣,先再搵我...
好唔好

兵

一刀切啦ching 做人做狗自己自己諗

睇你打D野真係灰到一個點

Loop對話真係好心灰

一係就追 一係就放 唔湯唔水算點

傷心的人別聽張敬軒

聽juno啦
btw有野想傾可以搵我tg傾下

....
他最愛聽

拎得起放得低方為大師父

咁我寧願做小師父了

agger
但唔會走去發展
做frd都已經好好

收放自如 我都好想

碰得那樣多 我和你太多未碰過

agger

弱智 係咪前世未見過女

兩樣我都唔易
但係有一見鍾情嘅人
都4個月 忘不了他

當然！

難過便隨便笑 隨便愛一夜 明日再死去
甚麼都不要再追
甚麼關於永遠的 都不對

見人地對你好啲，間唔中有啲身體接觸就對佢有feel，我係咪痴左線

睇到呢個po 原本有小小自信都冇了

你痴q左線呀

唔係呀 正常嘅

衰自己on9姐

寧願選擇留戀不放手
等到風景都看透
也許你會陪我 看細水長流

事後諗返真係好後悔

點解？

冷靜落嚟先覺得又唔了解人哋，一味話好鍾意講到要生要死咁，搞到自己情緒又低落，睇落又肉酸

佢知唔知你對佢有好感？

知 不過有時自己諗起都覺得柒到打冷震

如果柒就可以一齊 我寧願柒

就係柒完無得一齊，然後每個深夜都回想起呢啲柒事

開始左未

佢拒絕咗你？

唉 好辛苦 我同佢日日都有傾計 前排一齊番工 一齊放工 但呢排佢遲一個鐘收
前幾日借D意約佢睇戲 就話唔想同我去
但琴日又特登叫我食早餐
好辛苦阿 一直諗著佢

前人已經教落，「毒撚最忌有自信」，FF太多只會車毀人亡。

真係好難捉摸 前一秒可以好冷淡 突然可以好close btw 都係個句 佢知唔知你鐘意佢？

有名你叫毒撚

唔知阿 唔知佢點諗

話比人知啦 唔好令自己後悔
如果無其他條件限制

從來沒有念頭 想愛甚麼人 因此也沒太多遺憾
誰人站到面前 亦似有可能 因此也容易變心

呢排打算學用鋼琴彈首生日歌 彈比佢聽
點知佢生日已經過咗

搞到都唔知用咩方法開口好

歌詞好中

唔一定生日嘅 你話呢排練左首歌 唔知彈比邊個聽 借d倚同佢表白

方法係次要 有心最重要

最驚係失敗 好想自己有多D自信

Yep
不過我想講就算對方唔知都覺得柒

今日仲要無啦啦知埋原來佢有賭波 搞到我對佢個感覺變得奇怪咗

以前分手實煲嘅一首歌
去呃自己其實都唔係咁鍾意人

仲有表白衰咗都會不斷loop

呢個po真係中晒我心情裡面嘅想法

呢排佢仲要請我食嘢，我唔想諗多左
雖然對佢都有feel

到底自己係唔係太過著緊 越黎越辛苦 好想快啲了結佢

我屌你啦
佢拍拖佢分手係佢地兩個嘅事
你撬人牆腳就係你仆街
乜撚嘢愛情觀嚟
怪唔得一街臭西扮單身俾狗公追

因為你覺得係一廂情願 根本得你一個鐘意佢 自己諗多咗

鐘意個種感覺 而唔係鐘意佢

大把女人賭波啦 玩兩下無咩問題姐

睇你個名就知咩事
有feel又單身咪去囉 諗咩多咗

可能佢有仔呢？唔想搞到之後關係變差

你地啲對話好曖味？
點解要同個朋友一刀切
你鐘意咗人？

都係講下姐 毒撚連少少勇氣都無 點拆散人

最多咪幻想下無可能發生嘅野

一定要問! 唔問點知有無機 之前睇到個post覺得問得幾好 「你放假唔洗同男/女朋友出街咩?」

無就去馬! 有就係度吹下水算啦

你覺得有機會，到最後都係冇結果

多謝巴打分享，相處多一排試下問

未成功唔好上黎吹水呀!

我冇咩勇氣呢，上黎吹多一排先再決定 btw 多謝分享

係中意佢 我當佢朋友佢當我係兵囉
頭果半年曖昧期間有行利睇戲食飯 但後期佢因爲搵到個條件比我好嘅人 就開始hea我 點解一刀切我唔想比人揀囉 唔想做兵囉 唔想比人用嚟攝時間囉 自問真係差嘅 無謂搞住人喇

慾念願望聽得太多 愈會想重頭開始的走過

成晚喺床冇瞓過
係咁諗佢 走火入魔

x2 我以為飲左酒會好訓啲， 點知我身體已經適應左啲酒精，根本訓唔到，諗得仲多野

愈飲愈清醒

諗左好多日了

agger ， 個腦轉得仲快左

只係傾過幾句計啫
已經掛住佢一年了

巴打有冇tg，想傾下

傾咩

係 出事

一樣呀巴打
明明都唔熟
只係個陌生人

同樓主情況一樣

係上面留左tg 費時再po了 btw原來咁多人都係咁

一直都好少朋友，又無人搵。
人哋小小嘅關心/關注已經令我好開心好上心

一樣，得自己記住

做咩唔搵番人
可能佢等緊你
大家都唔搵就錯過了

我朋友多就唔算多 不過人地對我好 我會對佢好好

有時真係諗多左

啱呀 快d搵人啦 人地又無拒絕你

點會，次次都係我單面講嘢咁

有無約出黎見面？ 定返工返學？

屌你老味好撚噁心

same 我都唔想再俾人攝時間
我已讀不回佢 冇block 直接del 左contact
佢都冇再搵我了.......

我都覺.

又柒又智障

幾好呀 起碼之後少樣野煩 六根清淨

我能送你回家嗎
可能外面要下雨啦
我能給你個擁抱
像朋友一樣可以嗎
我忍不住從背後抱了一下
尺度掌握在不能說想你啊
你就當剛認識的紳士
鬧了個笑話吧

唔好煩住人啦

差唔多成個月冇聯絡 已經習慣
主要都係唔想自己再柒落去 所以自己斷人地先

認識一場 如雷雨一閃
就此 沒有下文
無憾也覺得是遺憾

俾啲掙扎

依家冇乜野喇 慣左冇人搵冇人傾

上面有位巴打send左首歌黎 我覺得歌詞好中

可能我太天真 你心裡早有別人

識多d人就唔會咁

如果佢拍緊拖重吊住你先叫兵啫
咁一日未話一齊
大家都重有選擇權嘅
你都有咖！

叫下春先！

歌詞中但都要move on 喇 我就黎好返喇
加油呀巴打

唉 隔左一排無傾 佢今日主動搵返我約我

鍾意左個女仔 雖然只係識左半年 但大家已經係好朋友黎 咩野開心唔開心都會分享 無奈最終我都係忍唔住上左心。。。呢排夜晚佢一耐唔覆我我就會好唔開心 平時好想控制下覆佢既時間 但最後都係忍唔住秒回 。。
唉 覺得自己好無用

希望係啦 不過有好感又唔一定會發展嘅 做下朋友都好

同你情況差唔多 不過大家都算控制到個回覆時間 有時在線上望佢在線上都可以睇幾分鐘

btw有無嘗試追佢呀?

係重視一早搵左你 搵你攝時間咋

我都係。。有時望佢在線上但因為忙唔覆我個心就會好唔舒服

佢原本拍左2個月拖但之後分左手兩個月都未走出情傷 點樣安慰佢都無用 宜家既話題都離唔開佢掛住佢ex 見到佢唔開心我都會好心痛 同埋我驚我一嘗試既話就會破壞左段關係 到時就無得返轉頭 除非我忍唔住踏出個步去嘗試追佢 如果唔係既話我諗我會忍瞞一世

不過情況有D唔同 之前我約佢 佢拒絕我為左某個原因 今次佢主動搵我做同一樣野又無講點點點

可能都係兵黎 仲要幫佢講好說話 真係好on9

唉 如果我係你我都唔知做咩好 可能都係keep住個朋友關係 講下笑 氹下佢 等時間沖淡一切
做得太多又怕佢sense到你有意圖接近佢 真係怕連friend都無得做

不過起碼你而家係佢身邊 最好唔好令自己過分在意佢(我都知好難 ) 比D空間佢 大家都好過D 有心追佢就等 平時你嘅關心佢會知 等機會再慢慢走入佢個心

唔好急於一時嘗試追佢 我信你都明 既然係等 唔爭在等多一陣啦 如果隔多排都係咁 學上面D巴絲話 當識多個朋友 始終要明白緣份可遇不可求 努力過嘗試過 無都無計 希望你地有好結果

當我9up下 突然想打下字

多謝你咁認真好覆先

係 我明你講咩 現階段我都知道我可以做既就係繼續係佢身邊安慰佢陪住佢盡量氹佢開心 希望佢可以早d捱過呢關

但其實點解我會發現我鍾意左佢 係因為同佢玩緊隻game既時候佢邀左個ex而佢ex又邀埋佢同事一齊玩 最後個同事加左佢好友同埋狗公既性格最後交換埋電話 而個女仔同我講話佢只係想套佢料睇佢ex近排點 初初都無乜野 但近排佢就開始無再同我玩 而剩係同佢玩 當然我肯問既話係可以一齊玩 但應該係因為我小氣意氣用事既原因所以無再去問

由個陣起我諗左好耐究竟係友情個種鍾意定係愛情既鍾意 諗左好耐都諗唔到 我只係知道雖然佢都會keep住同我傾計 但係呢排佢同個同事連玩幾個鍾都唔覆我 只要諗到佢同個同事玩我就會好嬲好唔開心 因為我驚佢同佢同事會有機會發展 而個同事都開始問佢出黎見面 當然個女仔係唔肯住 但佢地都會日日傾計晚晚一齊玩 雖然佢都同我講個同事真係好狗公 但我都係會好唔開心

講真去到呢刻我真係已經唔知可以做咩 個心已經好攰 有時會有眼水流出黎 但重要迫住扮無野咁繼續同佢傾計

對唔住 我都突然間想打下字 我都係想呻下

講出黎係舒服D嘅 btw你地點識?打機識？

聽你講佢對個ex咁念念不忘 連打機都要同個ex一齊 老實講你都無咩可以做到

如果真係咁辛苦 咁又何必呢 拍拖都係想大家開開心心姐 你咁樣大家都辛苦

啱啱起一起咗巴打你底 你仲有屋企人要照顧 與其咁上心理個女仔（唔係唔理佢 正常溝通） 倒不如對屋企人再好D（唔係說教）尤其健康問題

追唔追到佢隨遇而安啦 加油！唔知講咩好

唉.... 小毒撚真係易對人有好感

好明顯地知道對方有心敷衍你 無視你
但依然默默地關注佢 留意佢
腦海入面不停咁回味曾經既那刻

似有個小憲兵叩跪在求見殿下 : (

有心無心敷衍都係咁 你都係會單方面付出 不求結果

係交友apps識既 不過識既方式有d怪 所以個陣只係當大家係朋友 但因為岩傾所以越傾越熟 最後先做左好朋友

佢係對ex念念不忘 但佢打機係同佢ex既同事打 話就話係套料 重成日同我講佢係狗公 但實質話得佢狗公重點會日日同佢傾計打機呀

有時唔係我想去咁樣諗 但夜晚一過左半個鐘無覆既話 唔開game都知佢地係打緊機 然後我個人就會勁唔開心同埋嬲 為左逃避我會選擇乜都唔理早d去瞓 有咩聽日先覆 但每次個心都勁唔舒服 攪到瞓唔著 而每次佢打完再同我返野個陣我都想扮瞓左唔覆佢 但最後都係會忍唔住覆返佢

係呀 我總有屋企人要照顧 所以我諗我都係順其自然算 唔係咁想去理咁多 唉我諗呢種難受既心情會有排捱

攜著烏鴉回家 迎著未來塌下 相信你仍然會喊

究竟一個女仔講無所謂係咪真係無所謂
點解成日俾個無奈既樣對住我 點解成日一副好似好憎我既樣，但係明明約佢都出黎了...點解咩都話無所謂
好似講到自己出唔出都無所謂，反正就係無所謂咁既feel...

點解我覺得你對我無咩好感咁，你係好心幫我呀定係為左搵我攝時間有人陪食個飯

究竟...我係咪應該放棄繼續搵藉口約佢單獨見面...究竟其實你係想定唔想 可唔可以俾個間接既回覆我呀救命

應該唔係無所謂嘅 你做咗d乜佢都feel到嘅 正如你話你約佢都有出黎

等下囉 人地無拍拖咪去馬 唔好令自己後悔

佢約得你食飯都有D事嘅 不妨講下笑緩和下氣氛

反正現在的感情 都曖昧
你大可不必為難 找般配
何必給自己沉迷 的機會
不如用誤會來結尾

我份人好理性，其實我都知某程度上我係ff太多，我以幫忙為由出手開始約佢，每當出黎傾幫手既事都會插下d閒計同埋試下傾d close d既話題。

奈何佢俾我既反應同埋d答覆並唔想像中咁有提示性，如果係咁，我情願向差既一邊諗 下次出去傾既時候我直接問佢其實你想唔想幫我 唔想幫其實都可以㗎wor，真係可以唔洗覺得唔好意思。黎個了解，俾個明白自己，唔洗煩，日日諗住件事未完，但係又覺得自己係咪應該有機真係好煩，日日打機睇佢有無上線，好想扮到咁啱一齊玩invite佢，每次一齊skype聽到佢把聲就好開心一味諗住佢
如果我想行一個直接了當既方法巴打覺得如何？我覺得雖然我無真正暗示過自己既意願，但係如果佢本身都對我有意思既，唔多唔少一定會有d反應 今次應該就真係最後一次暗示，唔得就自己收皮算

有仔就唔好搵我啦
一散咗就諗住當我水泡，好衰唔衰我又成日衰心軟陪佢傾，成日扮晒委屈，其實係度收兵（仲要唔只我一個），屌你老母最On9嘅係我竟然落搭

佢好索定點?

期望幾多黑暗裡面抱住你天光

係度tg識左個女仔 傾左陣感覺到佢係個好女仔 傾計幾岩feel 不自覺對佢有好感 又同佢講左想同佢發展 原來佢之前比hurt過 唔再信人 之後可能我太chur 依家冷淡曬已讀不回

其實已經知道失敗 但個心都係放唔低 都會主動搵佢 唔想放棄 無奈地都係自己ff太多

ps 自爆未驚過

雞嚟咋 block啦
利申同你一樣

有少少唔明 點解會話出黎食飯就係幫你？ 係你覺得？ 佢肯出黎食飯都證明你有重要性啦

另外直接了當嘅方法係咩呀 你覺得係work嘅咪去做 起碼都知佢點諗 唔使一味靠估 btw最好鋪排下whatsapp先 唔好一黎就表白又呼天搶地 忍一時風平浪靜

最慘係你知道個真相...

其實係為左幫手既嘢就約左佢出黎傾「順便」食個lunch

果次去到就走既時候我問佢你下次幾時可以再約？（因為我俾左d嘢佢佢下次要著上身俾我睇，所以要再約）佢就話不如等我返工果日早少少出黎可以一齊搞埋，話咩其他日子想係屋企hea唔想出街

哇果陣真係心都碎埋，原本諗住可以搵日佢free既可以同我食個飯傾好d嘢，跟手再即刻約佢睇戲，依家一嘢就無左個下文
其實佢咁答我係咪就講明純粹真係為左幫我 別無他想了嗎...就咁睇佢都好似無意思想製造一d單獨空間，純粹係我自己一味去製造..咁其實係咪已經暗示左一半 定係我想得太多，條女本身都叫宅宅地 但我覺得唔關事

你打咁多野證明巴打你都好著緊佢 既然係咁 點解要諗成邊個幫邊個呢 反而我覺得你可能直接約佢做乜都好過借住乜乜乜而約佢 例如食飯就食飯 睇衫就睇衫 唔好比佢sense到你有其他企圖或者目的約佢出黎(例如你所講要著指定個件衫出黎) 咁樣個氣氛好似輕鬆D

至於你話返工個日一次過搞個個問題 我又覺得無乜野喎 洗乜幫佢諗埋 而家佢又無拒絕你唔食飯 佢可能真係鐘意留係屋企多過出街呢 無人知

總結: 一日未拒絕你/未拍拖都仲有機啦 唔好諗太遠啦 大不了咪第日再約過囉 有時可能佢唔知點覆你姐 btw 唔好太chur 加油巴打

願你記住 結束感情沒有罪
變心不是你不對

巴打還好嗎？

從來並無洞察 旁人心底的本領

約我去書展 然後同我講 唔好諗著溝我
我都唔知可以點

嘩 好直接下喎

聽日去完書展照講自己感受算 繼續做朋友 唔講驚自己繼續難受

嗯 等佢都要知道你諗法

而家點呀巴打？

啱 最慘就係你唔知佢點諗

猶疑在似即若離之間
望不穿這暖昧的眼
似是濃卻仍然很淡
天早灰藍 想告別
偏未晚

愛或情借來填一晚
終須都歸還無謂多貪

原來有人記得 同佢行咗一陣書展 佢話攰想走先
我自己繼續行 發現自己其實都唔係太中意佢
只係有個好感

佢臨走前 我都有同佢講 佢話對我冇特別諗法
唔想拍拖

呢種錯覺真係害死人

係 同佢行書展發現好多野都唔夾 無謂勉強

發現到係好事

而家知好過第日一齊先知

以為自己開咗po

越早發現越好

而家迷惘過迷惘高達

想說我沒有志願
也沒有事情好消遣
有一個人能去愛 多珍貴

樓主仲未move on

Sorry 你係巴定絲

巴

明白
忘記呢條女啦
作為一個過來人

樓主move on 唔到 仲沉埋落去

比我問清楚少少 我就知去馬定收皮

你覺得係點就係點 其他人點睇都唔重要 應該去定留 自己做了斷

亦可以
人總要學習

試下玩下交友app
分散注意力？
我覺得咁易有好感係因為對女仔太少
當你同d女傾得多就唔會咁
同埋你會知你想要咩人

玩過了 始終無乜真實感

發覺呢排好咗 學你話齋傾得多會睇開左 不過始終都係對佢有好感 唔知點解

難道我別無異心 完全沒好感
都可以跟你散心 裝作假天真
當我伴侶為我等 我便會憎
憎多心的我太懂累人

泥足這麼深 何不早一秒來解困

何不講得你清我楚
從此世界沒有失望
鬧市穿梭 有肖像 無聲音
已為你想得太多

原來我非不快樂 只我一人未發覺

愛一個人 沒愛到難道就會怎麼樣

我甘於當副車 也是快樂著唏噓
彼此這麼了解

讓我決定我的快樂哪需得你的允許
我都會愛下去

難停留在你心窩 做回路過孤雛
雖知這一世令你幸福或者不是我
自言自語都可 自憐自愛都可
你笑了不需要我

條女真係好鐘意同時同好多人一齊Chat嘅快感，原來係我個圈子裏面逢親男Single嘅佢都搵過，數量仲畀之前我諗嘅多好多，究竟當我呢個小毒撚係咩呀，後備呀 好彩我為意到姐，明明有仔就唔好咁啦屌你老母

好攰了 究竟而家個關係係乜

就像是精靈住錯了森林 那愛情錯的很透明

我再也不會傷心
同時沒法再興奮
麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

同感
仲要玻璃心

唉

但冇人想識我呢

總會有人想識/賞識你 未遇到姐
試下同人傾下興趣呀個d 唔會好難熟嘅

太懂得去抽身 如無事再覺吸引

唉，唔夠經驗，太多包袱
當初唔夠積極，宜家佢同咗第個男仔一齊，仲為佢做好大改變
我就好似變兵仔咁
好後悔

你會否知道我日夜想你

MK同毒撚都係好易鐘意人ga
只不過結果唔同

積極又點 有勇氣又點 咪又係一樣結果

唉 而家大家都仲拖緊

好想同佢講

起碼試咗，唔會咁嬲自己

啱 毒撚盡了力都唔會係mk

我真係睇唔透佢想點

掛住佢

點先唔會咁上心呀

每次都好鐘意一個人 但好快又會鐘意另一個
想搵個陪 但又怕好快變心 無咁鐘意
自己都覺仆街麻煩

非常同意

其實係因為少同異性接觸/相處
我以前都係咁

每次都好專一鐘意知下死火 成日比人話花心

調轉, 自從拍左長拖(10年)分手之後, 已經對絕大部份異性已經無興趣, 係咪仲悲哀?

落力為你好 得不到分數

我唔會比較邊個慘d 大家都係太重視段關係先放唔低/move on唔到

我以為我都係咁...

我細個以為自己係，但宜家我身邊全部男仔fd，就知我同樓主一樣

一對人有好感要同自己講 假架 唔係架 普通朋友

真係睇唔透 佢主動搵返我 做嘅野又over哂一般朋友會做
果然道行都低估了你

其他真係唔係果回事

如何成全你然後卸任 明知都故問
懸崖邊一路地行近
三個人囚禁 誰人會首先犧牲

佢做左咩事呀

傷得太多次或者太深就自然變咗愛情冷感

半攬半搭住佢 唔識形容 唔講咁露骨 總之普通fd唔會咁樣

啱呀 就黎係咁架啦

明知都故問 懸崖邊一路地行近
三個人囚禁 三個人囚禁
誰人會首先犧牲

最初仲以為個post係自己開 因為完全就係自己

返intern遇到個女仔 本身都覺得佢唔錯
因為工作上嘅分區相近 周不時要合作

然後就自己FF 係度單戀
但係諗清楚後 又覺得只係自己係度自hi
雖然係咁 自己都依然係度自hi 以為佢可能對我有feel
但係衰自己怯 即使聽日last day 都係唔夠膽講

利申：A0、on9、無前途

唔試又點知呢 雖然試完都唔一定有好結果...

講比佢知啦 人一世物一世 鐘意一個人無錯架 係鐘意一個有男/女朋友嘅人就有問題啦

還未瞑目 只能望穿我 那固執的心
還未曾悟出 錯過也是緣份
遲或早變過路人 為了好客太傷神
但我洶湧得過份 仍然興奮

Last Day左，坐緊地鐵。
原本自己都真係打算表白，
收工仲有個難得係兩人獨處嘅機會（有5個intern）
但係我仲係度鼓勵緊自己嘅時候 佢突然話有事走先
結果都係無講到
唯有怪自己無把握個機會，希望各位巴打絲打唔好好似我咁由得個機會流走

兩年前同自己講過唔可以咁易鐘意人
唔可再俾自己唔開心
兩年後又奶多次野

無攞到contact?

其實contact一直都有 第一日返工已經開左wtsapp gp
但係從來都無試過單對單咁send msg
而且8個禮拜黎 除左公事以外都無咩交流
我始終衰怯 其實表唔切白都係咁嘅原因 自己的唔起心肝去做
所以想提返各位巴打絲打 唔好好似我咁怯

而家約佢都未遲呀 就試下開口問下佢啦真係對佢有好感嘅話

從來沒有 情人會行近 日落黃昏
誤會你有心 日夜苦惱自尋
想得近 卻遠得過份
無聊像我 無聊當緣份 亦是吸引

最近出左黎兩次 但都分唔出佢當我係咪只係普通frd 好辛苦

一樣 出咗四次都唔知係點 每次都有進一步身體接觸 不過都唔知係咩關係 同你個名一樣

不可以沉下去 總可以迷下去
人何苦要抱著清醒進睡
就以血肉之軀去滿足知覺
虔誠地去犯錯 良心跳得清脆

唉 忘記唔到

無聊像我 無聊當緣份 亦是吸引

如果大家都係intern 都容易啲去馬
我對我supervisor 有好感.. 佢唔係大我好多
不過已經諗住慢慢將呢個感覺淡忘

點解唔試下 愛情又無分等級

連佢係唔係a都唔知
算啦 我係佢嘅人生應該一行字都無 每年都有intern

自我放棄無得救

快樂就是仍可 感覺傷悲[起碼沒逃避]
能做哪個我都好 亦是愛你

花光青春仍然未種出一棵萬年青
畢竟我岩石裡 尋覓到半點愛
雞蛋縱然撞破也盡興